打算光復元朗嘅全部同我入黎睇晒呢篇文先

話我三毛又好,乜都好,以下說話係為大家好。

我睇返元朗打人D片,我真係想講句「大佬呀,你地唔好咁痴線啦」
要記住,元朗圍村佬絕對唔係黑警。
黑警你鬧鳩佢,大部分一開波淨係會同你鬧交,唔會打鳩你住
但係元朗班圍村佬絕對唔係!!
你鬧鳩佢,火起上黎,乜撚野理性人性錢財戰略,全部通通可以掉到九丈遠
如果佢地琴晚拎係手嘅係刀,佢地一樣係手起刀落,唔會遲疑

你地以為用對住黑警果種示威式嗌口號有用呀?
嗌乜撚野「黑社會,唔好走」
你淨係挑起佢地把火咋,有撚用呀?
我再講多次「大佬呀,你地唔好咁痴線啦」

另外一樣野,我又係好撚想講。
你班友仔係咪以為西鐵站度閘好撚穩陣,好撚安全呀?
班黑警走晒,白衫佬上返黎
你地班人走去同佢地隔住度閘對罵
唔該你地同人對罵之前,諗撚清楚自己身處位置係咪安全,人數裝備夠唔夠先啦
乜撚野都無走去同人對罵,結果咪俾人打到仆街咁走囉
我要再三講多次,「大佬呀,你地唔好咁痴線啦」

面對元朗圍村佬
人數唔夠,裝備唔夠,全部同我走,唔好多口講多餘廢話
只要講多左一句,撻著一個人,你就預佢地一班人過黎圍你啦
就好似上報果個咁,就係多口講左一句「乜真係有咁多白衫人」,就俾廿幾個人圍
所以,合埋你地把口,你地把口用途只有一個,求救呀!!
你地太鍾意一邊打一邊起哄,有人落單俾人圍緊,嗌極都無人聽到求救聲
記住,你地今次嘅對手唔係黑警
譴責對於本來就唔當法律係一回事嘅元朗圍村佬,係完全唔會有任何效果嘅。
咁不如收埋你地把口,留返黎聽現場情況好過。

至於開打,先旨聲明,我呢到意見係以一般人作準,武術撚黑帶撚自行判斷啦屌。
你地打黑警果陣,好常用hit and run
無錯,對住黑警咁撚重裝備,加上黑警9成時間係抱團行動,再加上黑警原則上要舉旗先可以開打
方方面面hit and run戰術都正確
但係,又講多次,你地今次嘅對手唔係黑警
對住呢班隻揪大嘅圍村佬,你以為你可以hit and run?
你一搵個背脊對住圍村佬,你個背脊唔撚洗要嫁啦。
所以請發揮新城市果陣嘅戰術,群起群落,唔好偷傷,唔好戀戰。
面對幾多人都好,盡可能集中攻擊,逐個擊破,你當對面每一個都係raid boss就最好。

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
懶人包
面對元朗圍村佬要點:
1.唔夠人/唔夠裝,即走
2.合埋把口,唔好同佢地鬧交
3.抱團群起群落,唔好落單

我要講係咁多,各位記住安全返屋企,係最優先最重要嘅任務

【HKSDF】香港自衛隊

唔好意思阻阻你
為大家安全麻煩入嚟討論下

唔好意思 阻到你

要好好利用佢地幫我地建立聲名

[香城OL幻象師] 反攻白色恐怖! 我地需要製造一個英雄

牛屎佬係癡撚線大家都知
光復行動原意係想令更多人覺醒政府既腐敗無能解決唔到民生問題，要得更多民心去支持我哋爭取緊嘅五大訴求。宜家已經達到目的，唔應該再同啲牛屎佬硬碰硬，作出更加多嘅無謂犧牲最後兩敗俱傷，亦都對我哋冇好處。
721係上環既大家都飽受槍火，我地下一步要做既係要養精蓄銳，緊記我地既初衷繼續行落去，無謂同啲牛屎佬戀戰，令我地失焦。
Be water and stay focus

推爆佢比多啲人見到 香港人要沉着氣 條路仲好漫長 唔好咁容易就被distract

唔好受傷

平時你10點收工或遊行完 塔地鐵返歸
你唔係諗啲咩？

我同意唔搞元朗圍村佬對成件事黎講係最好
但係我覺得既然出面著晒火,叫佢地唔好嬲,只係廢話黎啫
既然阻唔到,最低限度都要佢地做到安全出返黎啦

我明白果刻攰,但係對於即將開打嘅氣氛真係唔可以無感覺
warm up得太慢,俾人爆左頭,你就算幾好打都係假嘅

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

入得元朗 一定要full gear
唔好拖隊友後腳
熟讀路線圖 唔好入小巷
呢場硬仗黎

如果你選擇沉默 姐係應同佢地既暴力
唔好再妖魔化呢班人 講撚到佢地戰狼300咁
更何況香港根本唔應該有呢個文化
而家元朗獨立左？

同意，係都係搞何妖先，羞辱條L樣

圍村仲有養鬥犬
班差佬忌佢幾分總有啲嘢
不過人多就唔同，動物一樣會縮

既然法治唔告佢哋 傷19既
咁就唔好講笑啦！
再者，最終你要面對解放軍
遲早問題，鄉黑都過唔到
真係食蕉算啦！

所有手足唔該睇下呢個topic先？諗點行動
[反警黑大遊行] 朋友話，今舖要全港反警黑勾結大遊行，拉全建制派落水一齊玩完

唔撚得，我要同佢地劈過，我要佢地死。

拆埋佢其他辨事處，幫佢做大裝

我淨係叫唔好嗌口號,唔好同佢地對罵

秋天快到 安全第一小心山火

入去都唔係問題 但係唔可以衝住報仇呢個名義咁同佢地打爛仔交 只會令我地自我降格成件事變咗群眾毆鬥
同埋如果入去遊行表達我地既不滿 咁就一定唔可以剩係得勇武派係度 要有埋和理非先得 人數係保障安全既最大優勢 但係咁樣亦都會冒好大風險